第一屆自創偈後語比賽！

李姓男童 ⋯ 小鳩李

硬擦膠 ⋯ On9仔

唔講咁多 即刻駁嘴

成個po有一種即刻駁嘴嘅柒味

唔講咁多，唔係接師兄好波嘅咩

系

鋼筆做武器—唔死有排黑

有文彩

老公撥扇 妻涼
用左一世精力諗出黎

老婆奴

大波老婆⋯ 對波大

從前有team三胞胎兄弟，
有日大老死左，
三老就殺左二老。

老公擔傘 陰公
老公無擔傘 無陰公

條條大路通羅馬 - 我就話條條大路通陰間

好撚堅

樓主男童

衛蘭—陰道乾澀

我究竟睇緊啲乜撚野

你未寫出偈後語喎

腥錯，屌你老母

硬擦膠, 唔撚好笑

屌你故事黎嫁喎

屌你老母走啦我唔想搞大佢

屌完人老母仲想走

少時偷懶-> 讀中大

岸鳩鳩⋯ 食賓周

我想住嘅地方->新加坡

去阿魯阿圖啦

無啦啦扯
痴根

安徒生的錯
鬼知咩

一個狀員.... 輸唔到你

第一屆自創偈後語比賽....好撚柒on9

行行出狀元 - 幾時輪到你

為大家推推post

唔講咁多。。。。

自創歇後語 , 獻醜不如床啜

啜床好啲

英超冠軍……利物浦

班霸 ⋯ （英甲）